慘啦毒步天下真係潛左水

好唔開心呀

挽留

訓

唔好潛啊

係唔係樓主狙擊你

中學時期冇同女同學一齊潛過水是否人生遺憾

wfc

i care ok?

極度懷疑你係佢分身

你開心就得